[集思廣益]吳若希生左個女，姓咩好？

最好諗埋個名

吳若智

吳若雞

淨係個姓都要諗一排

陳

睇
唔知邊個姓係真

唔約簡

吳做雞

臭

組

姓房

姓交

臭雞

幾好

儲下口德啦你班pk

英文名 Jackie

房祖欣

吳卓琳？

吳雞

其實名就求鳩其改都得啦，姓乜就難諗啲

吳生

想問點解佢老公肯幫隻雞埋單

本黎分咗手但係過一陣即刻驗到有咗
應該係玩無套中伏